Hans Wilo tulli kohto jurde ja laimas siit walla wallitsust kes temma poja on pearahha maksu alla ülles wõtnud ja ühhe täie ja terwemehhe pearahha maksust mahha jätnud ja ütles sedda wasto seadust ollema. siis sai küstud kes siis on pearahha maksust wälja jäetud Hans Wilo Tunnistas Jürri Tibbo, olla wälja jäetud,  siis sai pearahharamt järrele wadatud ja leitud et Jürri Tibbo  № 177 jurde maksu alla on ülles wõetud
Mõistetud
Hans Wilo maksab selle laimamisse pärrast 3 R. trahwi walla waeste laeka
Peakohtomees: Jürri Koik
